4點鐘問黑警警司咁樣凌虐老人嘅手法係咪都係"唔完美，可接受“

睇佢點答

開住live 即刻拎鎗
出黎打爆記者個頭

定係會話認唔到佢地係咪犬

黑警死全家!

可能會話 無委任証証明唔到佢地係警狗

佢會話 個啲唔係警察，係假既 ，係有示威者橋裝成不同人物

了解緊 手頭上冇資料 係到答唔到大家
事主可以去警察投訴科投訴
警察係專業 克制

等睇今日記者放大招

警司：因為網上片段畫面不夠清晰，未能確定畫面中兩人是否警務人員，警察已將個案交由重案組調查，並重申警隊對所有暴力予以強烈譴責，並且採取0容忍態度

睇死咪又係咁樣鳩up

手頭上無資料, 答你唔到

似呀, 講完跟住冇左件事
香港警察真係極醜惡

推俾記者問

另外可以再問,你地手上資料係咪只係得示威者集會內容,警員凌虐老人係咪一啲資料都無。818集會都咁和平,你地仲講818集會?

推